{
  "You don't have any accounts.": "请先添加账户。",
  "select account...": "选择账户……",
  "Failed to unlock.": "解锁失败。",
  "Wallet locked": "钱包已锁定",
  "Select an account to continue.": "选择账户以继续。",
  "Cancel": "取消",
  "Unlock": "解锁",
  "Wallet unlocked": "钱包已解锁",
  "Do you want to lock the wallet?": "是否锁定钱包？",
  "Lock": "锁定",
  "Locked": "已锁定",
  "Unlock the wallet to continue.": "解锁钱包以继续。",
  "Wallet": "钱包",
  "Settings": "设置",
  "Success": "成功",
  "Settings have been saved. Reload the page to take effect.": "设置已保存，刷新以生效。",
  "Reload": "刷新",
  "Appearance": "外观",
  "Language": "语言 | Language",
  "Connection": "连接",
  "WebSocket Endpoint URL": "WebSocket地址",
  "Phala TEE API Endpoint": "Phala TEE API地址",
  "Save": "保存",
  "transfer received": "",
  "update on #{{index}}": "",
  "Failed to submit.": "提交失败。",
  "Successfully submitted, the assets will appear soon.": "成功提交，资产将稍后显示。",
  "convert to native asset": "划转至明钱包",
  "Submit": "提交",
  "convert to secret asset": "划转至暗钱包",
  "Amount": "金额",
  "Successfully destroyed, the assets will disappear soon.": "成功销毁，资产将稍后消失。",
  "Confirm": "确认",
  "do you want to destroy the secret token({{symbol}})?": "是否销毁资产（{{symbol}}）？",
  "Destroy Token": "销毁资产",
  "bad symbol": "非法符号",
  "too short": "过短",
  "too long": "过长",
  "conflict": "冲突",
  "Failed to issue.": "发行失败。",
  "Successfully issued, the asset will appear soon.": "成功发行，资产将稍后显示。",
  "issue secret token": "发行暗资产",
  "Symbol": "符号",
  "These assets are visible on the chain.": "链上可见资产",
  "balance": "余额",
  "Convert to Secret PHA": "划转至暗钱包",
  "Transfer": "转账",
  "Failed to transfer.": "转账失败。",
  "Transferred.": "转账成功。",
  "Send to address": "收方地址",
  "Secret assets": "暗资产",
  "Hide assets with zero balance": "隐藏无余额资产",
  "These assets are invisible on the chain.": "链上不可见资产",
  "Convert to PHA": "划转至明钱包",
  "Secret Transfer": "暗模式转账",
  "Secret PHA": "暗PHA",
  "secret transfer": "暗模式转账"
}
